const decks = [
    {
        name: "React",
        cards: [
            {
                question: "O que é JSX?",
                answer: "Uma extensão de linguagem do JavaScript"
            },
            {
                question: "O React é __",
                answer: "uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces"
            },
            {
                question: "Componentes devem iniciar com __",
                answer: "letra maiúscula"
            },
            {
                question: "Podemos colocar __ dentro do JSX",
                answer: "expressões"
            },
            {
                question: "O ReactDOM nos ajuda __",
                answer: "interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma"
            },
            {
                question: "Usamos o npm para __",
                answer: "gerenciar os pacotes necessários e suas dependências"
            },
            {
                question: "Usamos props para __",
                answer: "passar diferentes informações para componentes"
            },
            {
                question: "Usamos estado (state) para __",
                answer: "dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente"
            }
        ]
    },
    {
        name: "Geografia",
        cards: [
            {
                question: "Quais as fontes de energia que formam o Relevo?",
                answer: "Endógenas e exógenas"
            },
            {
                question: "Atualmente (2022), que país tem se destacado no comércio mundial?",
                answer: "China"
            },
            {
                question: "O que é Cartografia?",
                answer: "Estudo das formas de representação da Terra"
            },
            {
                question: "Quais são os elementos de um mapa?",
                answer: "Título, legenda, orientação, projeção e escala"
            },
            {
                question: "Quais são as características de uma projeção equivalente?",
                answer: "Preserva áreas e compromete formas e distâncias"
            },
            {
                question: "Quais são as características de uma projeção conforme?",
                answer: "Preserva formas e compromete áreas e distâncias"
            },
            {
                question: "Quais são as características de uma projeção equidistante?",
                answer: "Preserva distâncias e compromete áreas e formas"
            }
        ]
    },
    {
        name: "Matemática",
        cards: [
            {
                question: "Qual a ordem de prioridade em expressão numérica?",
                answer: "Parênteses, colchetes e chaves"
            },
            {
                question: "Qual a 1ª prioridade em operações, nas expressões numéricas?",
                answer: "Potênciação ou radiciação"
            },
            {
                question: "Qual a 2ª prioridade em operações, nas expressões numéricas?",
                answer: "Multiplicação ou divisão"
            },
            {
                question: "Qual a 3ª prioridade em operações, nas expressões numéricas?",
                answer: "Adição ou subtração"
            },
            {
                question: "Um número é divisível por 3 se __",
                answer: "a soma de seus algarismos é divisível por 3"
            },
            {
                question: "Um número é divisível por 4 se __",
                answer: "o número formado pelos seus dois últimos algarismos é divisível por 4"
            },
            {
                question: "Um número é divisível por 6 se __",
                answer: "é par (divisível por 2) e a soma de seus algarismos é divisível por 3"
            },
            {
                question: "Um número é primo quando tem apenas __",
                answer: "dois divisores: 1 e ele mesmo"
            },
            {
                question: "O que é MDC?",
                answer: "Máximo Divisor Comum, o maior número que se pode dividir igualmente"
            },
            {
                question: "O que é MMC?",
                answer: "Mínimo Múltiplo Comum, o menor número inteiro que se pode multiplicar"
            }
        ]
    }
];

export default decks;
